［重要］各位手足唔好再塞機場！

大家好，我係散水撚嘅朋友

懇請全香港市民立即前往機場，呼籲在場人士唔好再塞機場，唔該晒各位

散水撚真係好正

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

咪嘈 and move on

去機場啦仲嘈

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

快手！全香港人去機場呼籲唔好塞機場

黑警唔需要耳機，係因為唔洗聽指示用自己方法挑起事端;
黑警唔需要記號，係因為唔洗怕俾自己人開槍射中。
所以向你飛行動幾乎肯定會由內鬼以殺雞取卵方式完結

唔塞同和你飛有乜分別？

全香港人去機場呼籲唔好塞機場，阻到人就唔好啦

千祈唔好塞機場，去機場呼籲啦！

標題黨即Block

推

block完要去機場呼籲唔好塞機場，唔該唔該

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

本身在場呼籲緊喇，但得我一把聲，點嗌都冇用啦。要全香港人去機場呼籲唔好塞機場先得！！！